［非分化］兄弟爬山唔係比政黨政治生存既後門

譚香文個班仆街
多年無變口講一齊努力
扮協調咩反自動當選但又撞幾區
香港人成個經濟濫炒都唔驚
會怕你幾個議席

依家講得清清楚楚
你譚香文班人唔讓返個選位比素人
同其他先落區既人
我地寧死都一定一票不投

我成個運動無屌過任何一個泛民
我絕對唔係分化P牌 道理係我個邊
共識就係唔撞區 你撞得加埋以前事蹟我絕對唔會相信你係同路人
三毛要屈隨便你

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推 你要玩野一定同你攬炒
唔好諗住收割現時風氣同人地既努力

記同

熱狗又分化叫人唔好投票，勿回 ✋🏻

Btw譚香文唔係泛民
佢港大區先迫走親泛民素人